{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041305",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002128238?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보성 왕실의 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインの時間は15:00、チェックアウトは11:00です。予約の告知事項に従って当日予約の場合、払い戻しは不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。22:00以降にチェックインをするようになると、取り消しや返金が不可能です。客室料金は入室する人員によって異なり、入室人数は確認が必要です。入室できるかどうかは、提携店に直接確認し、予約を行わなければなりません。取り消しや払い戻しは未成年者、同居予約により、入室拒否が発生する場合にも不可能です。予約が取り消しされる場合100%払い戻しが処理され、客室情報が変更されることができます。基準人数を超過する時の追加料金を払わなければなりません。宿泊は36ヵ月未満の子供は無料であり、駐車と荷物の保管も可能です。無線インターネット(WIFI)も使用できます。近くには茶畑大韓多元、ユルポ観光団地、韓国車博物館、イルリムサン龍湫渓谷、帝岩山、自然休養林、得良の飛鳳(ビボン)恐竜公園、大院址/チベット仏教博物館、得糧灣海釣り公園、鮮少漁村体験村、小説太白山脈文学館、白民美術館、ジュアム湖/徐載弼(ソ・ジェピル)記念館、ボソンCC、長興アクCC、エデンCCなどの名所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00で、チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約の告知事項に従って、当日予約の場合は払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降にチェックインをすると取り消しや返金は不可能ですか？",
            "answer": "はい、22:00以降にチェックインをすると取り消しや返金は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように異なりますか？",
            "answer": "客室料金は入室する人員によって異なります。入室人数は確認が必要ですので、提携店に直接確認し、予約を行ってください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約の場合、取り消しや払い戻しは不可能ですか？",
            "answer": "はい、未成年者や同居予約により入室拒否が発生する場合でも、取り消しや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約が取り消された場合、払い戻しされますか？",
            "answer": "予約が取り消された場合は100%払い戻しが処理され、客室情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "36ヵ月未満の子供は宿泊料金が無料ですか？",
            "answer": "はい、36ヵ月未満の子供は宿泊料金が無料です。また、駐車と荷物の保管も可能です。"
        },
        {
            "question": "無線インターネット（WIFI）は利用できますか？",
            "answer": "はい、無線インターネット（WIFI）は利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には茶畑大韓多元、ユルポ観光団地、韓国車博物館、イルリムサン龍湫渓谷、帝岩山、自然休養林、得良の飛鳳(ビボン)恐竜公園、大院址/チベット仏教博物館、得糧灣海釣り公園、鮮少漁村体験村、小説太白山脈文学館、白民美術館、ジュアム湖/徐載弼(ソ・ジェピル)記念館、ボソンCC、長興アクCC、エデンCCなどの名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 565
    }
}